曾志豪 0528/ 檢討港台小組/ 國安法加辣/ 永遠懷念田北辰之大炒車烏龍？

曾志豪
0528/
檢討港台小組/
國安法加辣/
永遠懷念田北辰之大炒車烏龍？

志森與志豪
141K subscribers

志森與志豪 曾志豪

歡迎訂閱志豪的patreon

有影片/聲音檔/抗爭相集/好書獻給你

轉數快（FPS)：9735788
請註明：志森與志豪
Paypal:
Payme 5108 0332
Whatsapp: 51080332
Email: ngtcsch123@gmail.com